［七一遊行］好想趁呢個機會多謝大家

係整整一年嘅時間裏面
我哋經歷咗好多好唔開心嘅事
難免會傷心 失望 甚至有啲不知所措
但同大家就變到好似朋友一樣
即使我哋每一個都素未謀面
我哋會係網上一齊互相分享情緒

好想多謝每一位仍然堅持緊嘅你
就算之前面對有幾多分化 有幾多唔好聽嘅說話
我哋依家係時候集合一齊 只要立場相同
無論付出多定少 我哋都係同路人
聽日一齊去向國際證明 我哋香港人
即使面對極權依然會繼續堅守我哋嘅信念

一齊早啲瞓 聽日出黎見證真。香港人精神

七月一日 明天見

能夠成為香港人
係我一生人嘅驕傲

兩點鐘 維園見

聽日見

我愛手足聽日見

7一維園見
Facebook ig airdrop